# hello-world

Prueba utilizar GitLab por primera vez.
Soy Jesús, estudiante del Grado superior de Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma. Estoy interesado en aprender Java, kotlin y Python. Actualmente estoy practicando el uso de GitLab para ir poco a poco aprendiendo sobre git.
